忌妒哥哥交女友 14歲少女割喉殺人

美國一名14歲女孩，因為妒忌哥哥的女友，於是趁深夜潛入她的房間，用破碗碎片將她割喉，還自稱是變態殺人狂，一直想開殺戒。

家住威斯康辛州新里奇蒙的布基（Kali J. Bookey），因為哥哥交了15歲的女友後變得開朗，讓她感到忌妒。她日前得知，被害者的母親要外出三天，只剩哥哥女友一人顧家，於是在周三（27日）凌晨約4時，騎腳踏車到17.7公里外，潛入被害人的臥室。

被害人表示，布基掩住她的嘴巴，先用拳頭痛擊她的臉數下，再拿兩個碗敲打她的頭，然後用碎片慢慢割開她喉嚨。布基問被害人，想馬上就死個痛快還是慢慢流血到死，被害人選擇慢慢死後，布基就停止割她。布基臨走時說，她是變態殺人狂，一直想開殺戒，很可能會再殺人，然後祝哥哥女友「來世愉快」。

布基周三犯案後還自行報警，表示深夜騎腳踏車時，有兩名蒙面男人持刀想綁架她，她被迫透露哥哥的女友獨留在家，他們應該綁架她而不是自己。

警方獲報後，趕到被害人的旅行車房子內調查，發現被害人頸部嚴重出血，但一息尚存，仍可向警方講出真相。

布基被捕後表示，並非真的想殺死哥哥的女友，只是嚇她離開當地，這樣哥哥就會更親近家人。她又表示已策劃襲擊好幾個星期。布基被控一級意圖謀殺，不准保釋。受害人則因 傷勢嚴重，仍在醫院接受治療。（國際中心／綜合外電報導）

病嬌兄控大好

我有講過

依個女仔大個應該會係咁

都未死... 殺乜野人?

鬼妹真係快大

快點割我喉

兄控

病嬌
妹調教日記

明明是我先的，喜歡上哥哥也好，認識哥哥也好。。。

病嬌

大哥

好正

屌你16年既新聞

為什麼你會這麼熟練。。。。

不可以原諒，搶走我最喜歡的哥哥的人，絕對不可以原諒

戀兄

U嚕沙拉！隻大leU嚕沙拉

推

咁靚，原諒佢啦

有聲

個名仲要bookey

為什麼會變成這樣呢

好彩冇女朋友 唔驚

你連妹妹都冇

兄控、病嬌

病嬌+兄控+蘿莉

兄:妹妹隻豬一定要由我先食

哥哥的話....可以唷

哦ni醬哇 隻帶哇打沙奶
哦呢家麻麼嚕

無死到

踩17.7km

病嬌？

病嬌大法好

兄控真係好危險

刀劍神域

殺人都有分殺得死同殺唔死嫁ching

就算是哥哥，有愛就沒問題了

係病嬌真係好危險

睇左 忌廉哥

好想有妹妹

佢愛哥哥

愛死哥哥了

新片個衰妹移情別戀鍾意Justin biber

喜歡 上哥哥

有個能幹的妹妹真好

只要那個女人不醒來，哥哥就是我了！

黎香港，包你秒有男朋友

Notice me

舊香港人：妒忌
新香港人：忌妒

哦呢醬娃挖打絲攞摩攞

我要呀

成班變態佬

我都想要個咁嘅呀妹

心痛妹妹

唔怪得咁熟口面

明顯佢妒忌嘅唔係條女搶咗哥哥,而係毒撚阿哥變得現充.佢要消滅令阿哥現充嘅源頭,令阿哥變返件廢材毒撚俾佢魚肉.

原來日本動/漫都是真的
真係有兄控妹，仲要幾靚

殺唔死改傷人

實想

現實

哥哥被她帶壞了

哥哥只需要有我就好了。我也只屬於哥哥，您是只屬於我的所有物喔

是哥哥的話..可以..

第一張無記錯叫藍
當年好撚出名
仲搵晒佢d寫真(不過唔見晒
佢依家有無廿五歲?

都幾動漫Feel

首先 個妹美
仲要
比動漫入面仲病嬌
先騎1xkm單車 再潛入人間屋 更唔好講割人喉 呢三重奏

廿幾
好似九五

哥哥啊……
乖一點好嗎？
要是你對別人勃起
我就切掉你的雞雞

有無病嬌妹妹作品推介吓

問題係邊個把聲

達爹？哦Ni醬明明最喜歡我的，為甚麼那個女人跟哦Ni醬這麼要好？多事喲？

佢唔報警咪一定死

好萌

哦呢家
are you sure?

Child登仔係咁 靚女做咩都啱都可愛
如果係肥婆豬西？落咗地獄喇

呢套垃圾就咪講出來獻醜
九唔搭八

係喎
變左有棍妹妹

依啲女同其他女稍為有啲互動就

好彩我冇女朋友亦都冇妹妹
冇妹妹就算，冇女朋友呢點我要反省下

家姐仲正啦

呢個po毒撚到。。。

哥哥要狠狠地教訓妹妹

成班毒撚出晒黎